杜魯門是中国人民永遠的朋友

啱呀

jb 籃底唔上交波

呢個正仆街總統黎 世界一半比共產黨控制都係因為呢件死仆街